琴日同左個大陸客去邪骨，中撚哂伏....

尋日下午三點幾,車住條大陸客經過旺角.佢無啦啦話我知有擋野幾好系砵蘭某大廈三樓, 耍我陪佢去DUP骨全套試下 ,我心諗事旦啦,橫掂得閒, 去DUP番粒零都OK丫, 又睇下砵蘭D料有幾高水準啦. 咁咪拿拿淋掉頭停低架車系家樂商場然後行過去囉.

上到去一路除衫準備沖涼, 個條出黎招呼我地既靚仔就一路(盧海鵬)咁望燃實我除,直情點燃左穴咁硬燃晒呔, 我終於忍無可忍, 兜口兜面喝佢.: [你啤燃夠未呀?] 跟住條友先至眼神呆濟.粒聲唔出好似條喪屍咁轉身行開,不知幾燃恐佈.

跟住入去沖涼啦, 沖左都冇三十秒, 突然間一個類似果度老細既中坑物体, 竟然帶住兩個裝修佬入黎睇裝修, 一陣又話要拆牆, 一陣又話要起燃番鳳牆, 總之九唔答八,長編大論, 鬼殺咁糟…

我心諗我又由忍吓你,跟手有其中一個裝修佬,唔知系邊度潛燃左電鑽出黎,真係鑽起上黎.,搞到沙塵滾滾. 轟轟轟轟 鬼咁熱鬧, 鑽鑽下仲鑽到到我果格, 個老細仲好意思叫我去後面果格再沖過.

我好燃滾想發老脾但係又覺得好燃好笑, 再加上個老細又SORRY 前SORRY後鬼咁好笑容, 仲走去後面果格開燃埋水比我過去,,真係發唔燃出, 我心諗我又忍吓你.

去後面果格沖埋佢算燃數. 點知系我搽燃緊皂都未沖水, 個裝修佬又鑽燃到埋黎, 叫我再過多格沖,激燃到我差D開佢拖, 跟住過老細又好燃敏捷咁彈過黎, 笑容滿面兼起勢講SORRY咁幫我過隔離果格開水, 我實在忍無可忍咁同佢講 :

[ 呀老細下嘛, 你呢度得六格沖涼我就試燃左三格, 我個Friend都入左去DUP緊啦呀老細, 我就涼都未燃沖得?, 你到底想點呀老細.] 個中坑老細就係咁得過SORRY ,我見佢都冇燃第二句 ,咪惟有拿拿行過一格沖埋D皂囉!!點知條裝修佬會唔會又鑽過黎架…

終於平安無事沖埋個涼入去DUP骨, 一開房門, 莫講話條女個樣, 裡面真係黑燃到 到底有人冇人我都睇唔燃倒!! 淨係靠門外少少微弱燈光射入去,見到有一個細小既人影系黑暗既角落頭慢慢咁行緊出黎, 你地試諗下果陣時果個FEEL係幾咁迷離. 幾咁詭異.

各位, 唔係講笑, 我真係有D驚…………. 就正當裡面條囡慢慢飄緊過黎, 外面D微弱燈光就黎要照到佢個頭之際, 出面條喪屍靚仔好燃似驚間房有核反應堆洩漏咁, 竟然好燃快手咁失驚無神就砰燃埋左度門, 四周圍當堂又黑燃番晒,

大佬呀, 真係有幾趕都好啦, 你起碼都比我睇燃倒張床系邊先砰門呀? 黑蚊蚊我點睇燃倒??….... 唉. 我都唔燃知條靚仔急乜燃野, 吊….我黎DUP骨者, 又唔燃係系賣核武,駛唔駛咁燃詭秘呀! ?.. 但係條女好燃好野喎, 一字咁就行埋黎幫我除低件衫同帶我埋床,直頭好似帶燃左夜視鏡咁, 呢下真係唔到你唔服, 但係佢就一句野都唔講, 咁我見妳咁冷漠, 我咪又唔燃講野囉, 我又唔係黎溝你?

嘩, 我一上床灘好佢就自動波咁禽左上我背脊開始DUP, Dup得唔夠幾下,越黎越唔燃對路, 都唔知佢系我背脊搞乜, 又唔到位又冇力又冇勁, 淨係騎燃住系我背脊好公式化咁起勢係咁搖, 完全冇第二招, 我都唔知佢搖乜燃野, 佢又唔燃問野又唔燃講野喎, 嘩...大佬..人造人牙?!, 而且仲完全冇乜想停既蹟象.

我終於都忍唔燃住要同佢開口講第一句說話 :[姐姐呀!唔該可唔可以大力D按. 唔好淨係得個搖字呀?] 佢就用好冷漠聲音 答:[….大力D…唔好搖……唔...] 丫吊.唔講由至可, 一講仲仆街, 力..就完全冇架啦, 但係搖就搖得仲行燃過之前, 搞到我好似坐燃住隻大飛著緊草返大陸咁, 搖到我爭D想嘔, 喂..我今日既打擊己經夠大啦, 唔好再甘啦...

但我心諗諗下, 黎得呢D場都唔好咁多要求啦, 再加上見佢又真係搖得鬼咁起勁, 唉.., 我又見D氣氛咁沉寂, 仲靜燃過停屍間, 不如撩下佢講下佢溝通下啦…或者佢唔DUP得但係傾得呢.... 以下就係我同佢既對答…..(註: 全部內容 一字不減)

我 : [姐姐你點稱呼呀?]

囡 : [ 17號 ]

我 : [17號?…大鐵人呀?]

囡 : [ 唔係, 係17號, ]

我 : [你有冇其他名呀? ]

囡 : [ 得17號炸. ]

我 : [你冇其他名既咩?]

囡 : [ 冇呀.. ]

我 : [咁你D Friend點叫你架?]

囡 : [ 17號 囉 ]

我 : [咁你個英文名叫咩講得掛? ]

囡 : [ SEVENTEEN 囉]

我 : […………………] [呢個名邊個幫你改架? ]

囡 : [ 11號囉]

我 : [邊個11...號呀? ]

囡 : [ 未番 ]

我 : […丫…吊…………………………………]

講到呢度, 我已經真係再冇乜野想同佢講,亦都冇乜可以再同佢講, 誰不知條囡竟然夠膽死好意思撩番我講野播……………….

囡 : [ 咦…咁先生你點稱呼呀? ]

我 : [................. 28 ]

囡 : [ 28 ? ]

我 : [唔…28 ]

囡 : [ 乜野廿八呀…?]

我 : [鐵人28]

囡 : [ 乜野鐵人28呀?]

我 : [我咪鐵人28囉. ]

囡 : [ …………………….] [ 都唔知你講乜….]

我 : [鐵人28囉…]

囡 : [ ………………]

講到呢度, 我諗條女都真係覺得冇乜癮. 就完全收燃晒聲,繼續好沉默咁系我後面搖落去…時光飛逝, 都唔知佢搖左幾耐, 佢突然間伏落我耳仔邊輕聲問我 :[ 你呢……..你想要BODY定全套呀? ]

見佢一邊問就一邊己經擒緊落黎, 好似想去準備定D乜咁, 我心諗黎得呢D場,又冇理由齋DUP咁寡掛, 我慢慢岳高頭向住佢半發晦氣咁話: [嘩~, 唔好勞煩妳啦呀呀.大鐵人. …我要 BODY得啦!!嘩!!] 條囡話 :[ 要 BODY牙!!OK啦!!] 我就順勢咁話 :[梗係啦~~呀17號~!!(高八度,加小小走音), 我入燃左黎咁耐連妳個樣都未見過呀呀呀17號, 一陣你真燃係大鐵人咁?樣我咪飽燃到中秋~~!!] (註: 出黎玩咁耐, 我第一次會對住條囡囡講粗口 )條囡見我講到咁, 就淨係[哦]左一聲就冇出聲, 就係呢個時候, 突然失驚無神火光一閃……..條女竟然點著左個火機企系我面前, 嚇燃我一跳, 試問我又點估到, 系咁既環境下條女會無啦啦玩火機...

我即刻口震震咁問佢....

我: [妳做咩呀 ?]

囡: [ 冇野..撻火囉....]

我: [燒野??]

囡: [ 點立燭囉 …]

我: [做乜點立燭呀? 滴立呀 ??]

囡: [ 你話BODY嘛….咁公司送檀香香薰BODY架嘛……]

我 :[小..? 咁燃高級 ??]

囡 :[ 都幾架…..呢個叫香薰自然療法BODY呀嘛….]

我: [有幾撚自然呀..?]

囡: [ 都幾啦..…你試下咪知囉..]

重作

我: [頭先妳都夠燃晒自然啦, 唔駛搞咁多野?.. ]

囡: [ ……….試下啦…檀香味喎…..公司送?…]

我: […是但啦….]

條囡點左支立燭放系床頭, 跟手就用條純白色既床單企高封起個窗口, 就開始除佢件背心,又伏番上黎我背脊度…..又唔知搖乜燃, ..(淨係知好痕)…不過我今次都預燃左佢架啦,………….到條囡搖得咁上下…我開口同佢講..: [ 好啦, 夠啦夠啦, ..唔駛搖啦..下半場啦好帽…] 咁條女就落番黎叫我轉身,開始幫我打飛機啦….透過微弱既燭光., 我終於可以第一次正面咁望清楚條囡個樣……………………………喂……………..咦……………………………………………..望落OK架喎…………睇睇下...都仲要係好燃OK果隻添喎…….廿三.廿四歲左右..皮膚又白又滑, 個樣眼大大, 鼻高高, 個咀半張半合,表情極純真, 真係少有,唔錯,冇乜點打扮, 但係反而仲勁有少女味, 嬌小身形, 但係身材就非常平均, 身短而腳長, 34C胸左右, 條腰勁細勁軟….冷冷漠漠表情仲帶小小哀怨FEEL. 再加埋D燭光映射系佢面上, 直情就有D似 < 小龍女> 既感覺……………………….

我一路望住佢幫我打飛機我就一邊起勢係咁摷係咁摷, 係咁摷係咁摷,…………我心諗….己經可以肯定左既係條女唔DUP得又唔傾得.,但係擁有如此嬌人身材,天使樣貌,,,,或者佢既強項係砌得呢 …..好, 博多你一鋪..就同妳0黎個機械人大戰.....我二話不說.當機立斷咁就即刻同條囡講: [姐姐!! !! 轉全套!!] 條囡話聲[好]就去拎套, 未幾就番入黎, 開始幫我用口帶套吹蕭.佢吹得冇耐, 我個心己經涼左一大截, 爭D喊撚左出黎…… 仆街呀.佢連吹蕭都唔撚識……………….但係我轉頭又諗….唔通…佢真係少女初下海…..新鮮海產任我嘗…? ? ?…咦……似喎....諗到呢度,又再點起我最後既一絲生存希望, 我同佢講: [唔駛吹啦 ! 上黎啦!!] 佢[哦] 左一聲, 就迅速咁擒左上黎扶正我個細佬向下一坐……入晒…..咦…..有D希望. 好緊……….佢坐左上黎, 好自動波咁用力搖左八下..(冇多冇少, …八下…)., 就突然問我: [ 你…你..要唔要..我訓低..你..坐起.. 坐起身呀? ] 喂….要轉款喎….

唔通真係初下海. 頂唔順…嘩….好…..我拿拿林坐起身伏起佢身上面,死命咁係咁插係咁插, 等佢見識下我D男性雄風丫嘛, 呢鑊仲唔撚有仇報仇, 你****大鐵人17? A嘩…………….就系我正興高采例..瘋狂插左廿零下之際…..我開始發覺有D唔撚妥….越插就越唔對路………. [………咦……….點解條女郁都唔撚郁既…?? 直情冇撚晒反應喎….仆 街….唔通條囡真係頂唔順,暈撚左唔係咁撚突破下嘩??] 我又插多兩下, 見條囡真係己經完全冇撚晒反應….我立即完全停低左落黎, 細細咁望住佢, 只見佢雙目緊閉,嘴巴半張半合, 呼吸若有似無, 氣若柔絲…出氣多入氣小……我心諗唔撚係下嘩..呢鑊都算代表作囉仆街, 邊有人出黎Dup骨DUP撚到我咁撚有創意,搞撚到條囡暈撚左架….. 咁而家點撚樣收科呀………唯有叫人入黎啦…唉.都唔知點解釋….一陣我話比人聽我乜都冇做過都唔知有冇人信….思想淨扎左好耐….就正當我要抽番條細佬出黎, 出去嗌救世軍黎救命之際, 條女好撚突然咁張燃大眼望撚住我……仲開口問?我一個問題…….;

條囡問: [出左啦 ?? ]

我定撚左格起碼三至四秒先有反應識答: [ 未 .]

囡: [ 哦!!咁繼續囉,!]

我: [……………..你冇野呀嘛女俠? ]

囡: [ 我 ??我冇野呀.. 我有咩呀? ]

我: […………….冇……冇野..…我見妳頭先郁都唔郁…..]

囡: [ 哦咁 !!…咁..繼續囉,!..]

我: […? ?..哦! ]

我人都未回過神,只係下意識咁又繼續插起上黎, 跟住, 條囡又合番埋眼. 張撚番大小小個口, ….冇動作. 冇聲 .冇呼吸. 冇表情.冇反應. . 完全郁都唔撚郁………

眾兄弟, 大家試諗下當時既環境,一個漆黑既小房間, 掛系我後面一張純白色既床單, 床頭點燃住微微既燭火, 香薰傳出黎陣陣既檀香味, 再加上一條咁樣樣既囡………. 我直情覺得, 我十足十就似系一間殯儀館既靈堂裹面.吊緊條頭七都未過, 仲暖暖地既女….

嘩大佬,此情此景係幾咁撚恐怖片呀真係,喂..我做錯左D乜野, 要咁撚樣對我呀真係!!我陪個friend出黎DUP下邪骨者….唔駛真係咁撚邪下嘩…係…佢個樣的確係唔錯..但係真係死屍咁樣樣點吊呀….好彩, 男人有個好處, 就係 -- 你叫我耐就話者……要快容乜易?我合埋眼, 伏番落去拿淋係咁吉多幾廿下, 吱 ..吱.. 吱 …吱.. 搞掂….. 我向後訓返低, 抖返順條氣, 條囡就拎條毛巾出黎幫我善後, 正系抹抹下既時候, 條囡突然開口問我 :

囡: [ 你..要唔要孖Q呀? 加百五炸喎? ]

我: [唔? …唔好唔好…真係唔好….]

囡: [ 唔好呀…哦!! 咁.. 試唔試下口爆丫….?]

我 :[唔??....唔駛啦唔駛啦, 我夠皮啦, 我己經好飽啦,,真係唔駛啦….]

囡: [ 仲有鐘剩喎…….]

我: [唔緊要啦,由佢啦, 我出去沖涼啦, 我要走架啦…我要返屋企啦…]

囡: [ 唔試下玩其他野呀? ]

我: [我唔玩啦, 我真係要返屋企啦…]

囡: [ 有乜野你想試可以講個喎….]

我: [….死屍我都試埋啦, 仲冇D乜野我可以試呀….]

囡: [ 咁有咩你想試架 ?]

我: [真係冇呀…我想返屋企呀…好冇呀女俠? ]

囡: [ 哦 !!咁是但你啦…咁你駛唔駛我…... ]

我未等佢講撚完, 自己坐起身幽番條褲, 件袍都唔撚著番,一推門就一支箭咁衝左出去, 其間抽身回頭一望, 只見條女己經吹息左支立燭, 度門正慢慢咁關埋, 條囡個身影慢慢咁又再次穩藏番系黑暗之中……………………

我打左個冷震, 都唔撚敢再擰番轉頭, 就直入休息室,……………..我當時己經決定左三件事..........,

一. 我會話晒比全世界聽, 小龍女同死屍都係唔可以吊..

二. 我今次會另外俾多一百蚊條女, 唔係貼士, 係帛金, 買個安心,

三. 等我個FRIEND出番黎之後,我會車佢去個水塘呀.湖呀咁, 浸撚死佢個仆街含家剷…………….

好耐冇見過

睇晒

笑左 埋單幾錢？

有無10年已經

体你老母

燃

留名

講埋我嗰句

好懷念

屌 篇野有幾多年歷史

痴撚線

睇左不下幾十次都仲忍唔住笑，巴他你好嘢

屌你老母留名

系你老母

睇左十幾廿次都仲係咁撚好笑

笑到仆街

你到底去一次邪骨有幾多抱怨

最少十年

睇topic都知十七號
浸撚死佢個仆街冚家鏟

邊撚個負評17號呀 唔識野!

小龍女 係陳妍希定劉亦菲先

喂柒頭留名呀我屌你老母

每次回帶都仲係有呢班人係度

睇左咁多年都係覺得好撚正好好笑

入黎唔係為睇文，為睇回應

睇幾多次都咁好笑

其實係咪香討傳過黎

最好笑既潮文

笑左 未睇過

又回帶

又到認識新會員既時候

又釣到新會然

咁多人未睇過

我已經諗唔起對上一年睇係幾多十年前

睇到入房先記起呢篇文

估撚到鐵人28

好撚懷念呀

好多on9

第一次笑一次

第一次係成人小說區睇 笑到我仆街

每次睇到鐵人廿八真係忍唔撚到笑

我都係

真係激撚死我

嘩 好撚耐無見呢篇 好撚好笑

好想有人將呢段潮文拍片

依家睇返都係咁好笑

睇到屌死屍先醒起睇過 太耐啦

一路睇一路笑

睇左咁多年仲笑得出

好撚嬲啊

Av劇情

過左咁多年去到鐵人28個到都係唔爭氣笑左既揮手

係幾好笑既

估到係十七號

sor未睇過

屌